我淨係靠冥想已經可以將武漢肝炎病毒消滅

本王根本未驚過

去武漢冥想啦

弱智

點解要救中國人？

武漢肝炎病毒
消錯病毒喎你

差唔多啦
大家都係病毒，不用分那麼細

去解脫你自己

肝炎咋 大把人肝冇野喎

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

pish

香港有任達華
唔駛怕

你仲毒過病毒 唔洗驚

唔好攞痴線佬同本王比